覺唔覺今個世界盃特別多12碼

其實有var仲容易控制賽果